做緊垃圾奶共珍煮母 你問我盡量答

香港加油

幾錢個鐘？
邊款最多人買？

自己會唔會飲